希望呢個app可以做返plus仔果隻長禁功能！

真正一鍵留名先爽！